# Documentação

## Sobre o Projeto

O projeto visa viabilizar o relacionamento entre o produtor de agricultura familiar da cidade e o consumidor.

## Equipe

- Lucas (2° termo);
- Everson (3° termo);
- Yuri (3° termo);
- Michel Serrano (3° termo);
- João Vitor Biston (3° termo);
- Paulo Okuda (3° termo);
- Paulo (2° termo);


## Nosso Trello

https://trello.com/b/1M154s63/deli-projeto-integrador-2019


    